係咪燒壞左個腦

On9擺街站幫啲公公婆婆洗腦，話逃犯條例只係針對嚴重罪犯。
點解香港要有班咁既垃圾，定係收左好多錢？